河秀映有可能係而家亞洲三十碎以下最能完美嘅女生

完美五官完美氣質完美身型
qq又得冷艷又得badass又得
kpop最strong嘅group入面最strong嘅dancer
真係冇乜人有得同佢打

有班人驚到要集體負評我滅聲?

$150蚊大陸髮廊雞咁柒
笑到我

一般啦..

牙姨除左個樣有d老之外屌打哂其他member exclude牙慧

清叫雞叫到盲埋都幾能慘

清愚台top3好笑..

奧利花靚妹味太濃唔夠女淫..

我有朋友在蘇黎世皇室舞蹈學院學舞她說秀映呢段係佢看過嘅greatest dance performance..

有啲企街味

haha

普通拉...

樓主好風趣

條腰挽成晚..

係

本月少女個個都完美

有一個爭少少咁..

介紹下..

唔奶共都可以算清泉

1個勁可靠隊長(Haseul) + 2個五代神顏(姬振and賢真) + 3個勁可愛女孩(汝真+Chuu+Gowon) + 5個勁有氣質女(chowerry+秀映+KimLip+真率+OliviaHye) + 1個暫時未奶共香港人🥳

個ass唔夠大

big ass女金馬倫道大把河秀映全球只有一個..

算幾準確..